偽善=香港警暴視而不見；美國警暴爭取光環

#HKlivesdoesntmatter

真 睇下啲偽人同大brand

Mc Jin

Edc

Kate Perry
Taylor Swift

Push

左膠就係偽善

push

點少得勇士教練 "Scared little boy" Steve Kerr

disney

blizzard都出咗tweet搏屌

運動界：nike, adidas, LeBron James, James Harden, Steve Kerr, Liverpool

數都數唔哂
仲要唔係個人
係公司， 團體
人民幣真香

最撚偽善係sony
美國就 喊曬口支持示威
結果喺個攝影比賽度抽起香港示威張相

歐美堆運動名星同偽人真係好嘔心

Sony

唔好屌票啦

#HKlivesalsomatter

同埋你連咁緊要嘅嘢grammar都錯

出去twitter一定係咁俾人抽水

人哋又同你無親，老馮要理你咩？

又話lives matter?
香港人條命就係特別低賤

俾你講咗先
到抵條仆街係美國人定支那人？

美國人care美國嘅人權唔care香港嘅人權都算
香港人依家衝岀嚟#blm#blackouttuesday 但之前嗰十一個月連影都唔見真係好撚嘔心

其實人地知你first language唔係英文真係冇人會笑鳩，最重要係個message

基本上得烏克蘭人，韓國人，台灣人呢啲最近比極權壓迫既地方care 我地

其他好好偽善撚

連hashtag grammar都錯

咁依家又冇人話要用呢個hashtag
用呢個hashtag實俾人屌死啦，人地自己都未搞掂我地喺度搶focus

樓主第一個post就係用個hashtag

出去國際線扮可憐已經無乜效

仲要出去屌票真係痴撚線

Any肥，我嘅重點係唔需要因為自己英文唔好而唔做適當嘅國際文宣

Wilfred Chan

仲有blizzard

Don’t

中共啲RMB好味

不停地奶啊奶啊.jpg

唔好令人覺得我地怨婦就得

煲大

我同意有批真係好偽善，為掌聲/跟大隊 又冇風險就出嚟抽下水；嗰啲一路掛BLM喺口邊 一路幫中共助紂為虐嘅 更加要仆街死 (例如sony)

不過想提提手足們要be humble
每個人着眼點唔同，好難話唔幫香港出聲就係偽善嘅，
尤其外國人，點解要關注我哋先？
講真，要比嘅話我哋一定唔係最慘嗰批，自問當其他地方嘅人權被剝削時，都未必每單都有為佢哋發聲
所以唔好將自己睇得太高；
亦唔好下下道德綁架

唔好痴線啦你哋 以為世界圍住香港轉？
美國歌手講返自己國事有咩問題

要屌就要香港嘅偽人

屌ig大撚把

連登仔都差唔多

要狙擊只需要狙擊香港藝人
人地外國人緊係關心自己國家多過人地

外國人我都覺得好正常
但有d brand打壓香港做中國幫兇
轉要#blm

外國人冇義務同情你

但如果係一邊有份打壓香港但另一邊又喺到blm嘅人唔抵屌咩

返支那畀人拎嚟襯都冇所謂

我見好多台灣人page都有屌今次班偽善雙重標準, 俾返個公道香港人
都幾難得, 要珍惜